# Category:Addons/de
Diese Seite listet externe Erweiterungsarbeitsbereiche auf, die eine Seite in diesem Wiki haben. Erweiterungen sind Module oder Arbeitsbereiche, die von der Gemeinschaft beigesteuert werden und nicht Teil des FreeCAD Standards sind.

### Contents

|     |     |     |
| --- | --- | --- |
| [A2plus Workbench/de](wiki/A2plus Workbench/de.md) | [Addon/de](wiki/Addon/de.md) | [Animation Workbench/de](wiki/Animation Workbench/de.md) |
| [Assembly2 Workbench/de](wiki/Assembly2 Workbench/de.md) | [Assembly3 Workbench/de](wiki/Assembly3 Workbench/de.md) | [Assembly4 Workbench/de](wiki/Assembly4 Workbench/de.md) |
| [BIM Workbench/de](wiki/BIM Workbench/de.md) | [CadQuery Workbench/de](wiki/CadQuery Workbench/de.md) | [Cfd Workbench/de](wiki/Cfd Workbench/de.md) |
| [Civil Engineering Workbench/de](wiki/Civil Engineering Workbench/de.md) | [CurvedShapes Workbench/de](wiki/CurvedShapes Workbench/de.md) | [Curves Workbench/de](wiki/Curves Workbench/de.md) |
| [Defeaturing Workbench/de](wiki/Defeaturing Workbench/de.md) | [Defeaturing/de](wiki/Defeaturing/de.md) | [ExplodedAssembly Workbench/de](wiki/ExplodedAssembly Workbench/de.md) |
| [External workbenches/de](wiki/External workbenches/de.md) | [Fasteners Workbench/de](wiki/Fasteners Workbench/de.md) | [FCGear BevelGear/de](wiki/FCGear BevelGear/de.md) |
| [FCGear CrownGear/de](wiki/FCGear CrownGear/de.md) | [FCGear CycloidGear/de](wiki/FCGear CycloidGear/de.md) | [FCGear CycloidRack/de](wiki/FCGear CycloidRack/de.md) |
| [FCGear GearConnector/de](wiki/FCGear GearConnector/de.md) | [FCGear HypoCycloidGear/de](wiki/FCGear HypoCycloidGear/de.md) | [FCGear InternalInvoluteGear/de](wiki/FCGear InternalInvoluteGear/de.md) |
| [FCGear InvoluteGear/de](wiki/FCGear InvoluteGear/de.md) | [FCGear InvoluteRack/de](wiki/FCGear InvoluteRack/de.md) | [FCGear LanternGear/de](wiki/FCGear LanternGear/de.md) |
| [FCGear TimingGear/de](wiki/FCGear TimingGear/de.md) | [FCGear Workbench/de](wiki/FCGear Workbench/de.md) | [FCGear WormGear/de](wiki/FCGear WormGear/de.md) |
| [FEM FrontISTR Workbench/de](wiki/FEM FrontISTR Workbench/de.md) | [Flamingo Workbench/de](wiki/Flamingo Workbench/de.md) | [How to install additional workbenches/de](wiki/How to install additional workbenches/de.md) |
| [KicadStepUp Workbench/de](wiki/KicadStepUp Workbench/de.md) | [Lattice2 Workbench/de](wiki/Lattice2 Workbench/de.md) | [Macro WorkFeatures/de](wiki/Macro WorkFeatures/de.md) |
| [Manipulator Workbench/de](wiki/Manipulator Workbench/de.md) | [ModernUI Workbench/de](wiki/ModernUI Workbench/de.md) | [Parts Library Workbench/de](wiki/Parts Library Workbench/de.md) |
| [PCB Workbench/de](wiki/PCB Workbench/de.md) | [Plot Axes/de](wiki/Plot Axes/de.md) | [Plot Basic tutorial/de](wiki/Plot Basic tutorial/de.md) |
| [Plot Grid/de](wiki/Plot Grid/de.md) | [Plot Labels/de](wiki/Plot Labels/de.md) | [Plot Legend/de](wiki/Plot Legend/de.md) |
| [Plot MultiAxes tutorial/de](wiki/Plot MultiAxes tutorial/de.md) | [Plot Positions/de](wiki/Plot Positions/de.md) | [Plot Save/de](wiki/Plot Save/de.md) |
| [Plot Series/de](wiki/Plot Series/de.md) | [Plot Workbench/de](wiki/Plot Workbench/de.md) | [Pyramids and polyhedrons Workbench/de](wiki/Pyramids and polyhedrons Workbench/de.md) |
| [Pyrate Workbench/de](wiki/Pyrate Workbench/de.md) | [Reinforcement Workbench/de](wiki/Reinforcement Workbench/de.md) | [SheetMetal AddBase/de](wiki/SheetMetal AddBase/de.md) |
| [SheetMetal AddBend/de](wiki/SheetMetal AddBend/de.md) | [SheetMetal AddCornerRelief/de](wiki/SheetMetal AddCornerRelief/de.md) | [SheetMetal AddFoldWall/de](wiki/SheetMetal AddFoldWall/de.md) |
| [SheetMetal AddJunction/de](wiki/SheetMetal AddJunction/de.md) | [SheetMetal AddRelief/de](wiki/SheetMetal AddRelief/de.md) | [SheetMetal AddWall/de](wiki/SheetMetal AddWall/de.md) |
| [SheetMetal Examples/de](wiki/SheetMetal Examples/de.md) | [SheetMetal Extrude/de](wiki/SheetMetal Extrude/de.md) | [SheetMetal Forming/de](wiki/SheetMetal Forming/de.md) |
| [SheetMetal SketchOnSheet/de](wiki/SheetMetal SketchOnSheet/de.md) | [SheetMetal UnattendedUnfold/de](wiki/SheetMetal UnattendedUnfold/de.md) | [SheetMetal Unfold/de](wiki/SheetMetal Unfold/de.md) |
| [SheetMetal Workbench/de](wiki/SheetMetal Workbench/de.md) | [Ship Workbench/de](wiki/Ship Workbench/de.md) | [Symbols Library Workbench/de](wiki/Symbols Library Workbench/de.md) |
| [ThreadProfile Workbench/de](wiki/ThreadProfile Workbench/de.md) | [WebTools Workbench/de](wiki/WebTools Workbench/de.md) | [Workfeature Workbench/de](wiki/Workfeature Workbench/de.md) |
| [Category:External Workbenches/de](wiki/Category_External Workbenches/de.md) | [Category:FCGear/de](wiki/Category_FCGear/de.md) |



---
![](images/Right_arrow.png) [documentation index](../README.md) > [Categories](Category_Categories.md) > Category:Addons/de
